<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon
  id="audiodecoder.stsound"
  version="19.0.0"
  name="YM Audio Decoder"
  provider-name="spiff">
  <requires>
<import addon="kodi.binary.global.main" minversion="1.2.0" version="1.3.0"/>
<import addon="kodi.binary.global.filesystem" minversion="1.1.0" version="1.1.6"/>
<import addon="kodi.binary.instance.audiodecoder" minversion="3.0.0" version="3.0.0"/></requires>
  <extension
    point="kodi.audiodecoder"
    name="ym"
    extension=".ym"
    tags="true"
    library_darwin_embedded="audiodecoder.stsound.19.0.0.dylib"/>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <platform>ios-aarch64</platform>
    <license>GPL-2.0-or-later</license>
    <source>https://github.com/xbmc/audiodecoder.stsound</source>
    <assets>
      <icon>icon.png</icon>
    </assets>
    <summary lang="da_DK">YM (spektrum) lyddekoder</summary>
    <summary lang="de_DE">YM (spectrum) Audio Decoder</summary>
    <summary lang="en_GB">YM (spectrum) Audio Decoder</summary>
    <summary lang="ko_KR">YM(스펙트럼) 오디오 디코더</summary>
    <summary lang="ru_RU">Аудиодекодер YM (спектр)</summary>
    <summary lang="zh_CN">YM（频谱）音频解码器</summary>
    <description lang="da_DK">YM (YM2149 Music) er et lydformat, der logger instruktioner sendt til en AY-3-8910 eller YM2149 chip. Afspilning sker ved at efterligne chipsene og sende de loggede data til dem. Fordi formatet blot logger instruktionerne til chippen, bevarer det ikke det originale indhold i musikformatet.</description>
    <description lang="de_DE">YM (YM2149 Music) ist ein Audioformat, das Anweisungen protokolliert, die an einen AY-3-8910- oder YM2149-Chip gesendet werden. Die Wiedergabe erfolgt durch Emulieren der Chips und Senden der protokollierten Daten an diese. Da das Format lediglich die Anweisungen auf dem Chip protokolliert, bleibt der ursprüngliche Inhalt des Musikformats nicht erhalten.</description>
    <description lang="en_GB">YM (YM2149 Music) is an audio format that logs instructions sent to an AY-3-8910 or YM2149 chip. Playback occurs by emulating the chips and sending the logged data to them. Because the format merely logs the instructions to the chip, it doesn't preserve the original content of the music format.</description>
    <description lang="ko_KR">YM (YM2149 Music)은 AY-3-8910 또는 YM2149 칩으로 전송된 명령을 기록하는 오디오 형식입니다. 칩을 에뮬레이트하고 기록된 데이터를 칩으로 전송하여 재생합니다. 이 포맷은 명령을 칩에 기록만 하므로, 음악 형식의 원래 내용을 보존하지 않습니다.</description>
    <description lang="ru_RU">YM (YM2149 Music) - это аудиоформат, который регистрирует инструкции, отправленные на чип AY-3-8910 или YM2149. Воспроизведение происходит путем эмуляции микросхем и отправки на них записанных данных. Поскольку формат просто регистрирует инструкции, передаваемые чипу, он не сохраняет оригинальное содержание музыкального формата.</description>
    <description lang="zh_CN">YM（YM2149 音乐）是一种音频格式，记录发送到 AY-3-8910 或 YM2149 芯片的指令。回放是通过模拟芯片并将记录的数据发送给它们来实现的。由于该格式仅将指令记录到芯片中，因此不包含音乐格式的原始内容。</description>
  </extension>
</addon>
